Admin請幫忙DELETE 此POST

請幫忙DELETE 此POST, ACC 比前公司Partner 偷用出post 中傷

都冇人理

本身已經沉底啦